我發現原來呢個世界真係有人活在平衡時空

直至元朗黑夜，相信已有不少人對於警察私通黑社會感到憤怒，亦覺得警察保護不了市民。

但，我錯了！

錯就錯在諗漏咗原來有班撚屌真係唔用腦，走去睇埋支持香港警察。

屌那星，條撚屌仲要有成千萬身家
你收風都收錯，我真係好懷疑你呢條撚屌究竟係點樣發達

有千萬仲使乜貼地
727 光復香港 時代革命